藍色太陽眼鏡

其實如果防UV有400 鏡片顏色仲重唔重要？